最鐘意同最憎咩色？點解？

最鍾意navy blue 因為帶比人一種沉實穩重既感覺

最憎姣pink 因為好撚姣

navy blue

鐘意淺粉同navy
淺粉柔和好靚 navy百搭
但好撚憎紫色
無得解一見到就好憎

藍

Navy

鍾意灰色 因為個人本身灰
買好多灰色衫 但擺埋一齊先發覺好少有兩件係一樣灰 覺得幾特別
（屌其實除咗黑白 買其他顏色衫都應該係咁）
唔鍾意天藍色 覺得好娘

鍾意白色 望落去好乾淨好舒服
唔鍾意青bb嗰隻綠 太突出了

黑色 沉實低調
最憎紫色 冇點解

最鐘意狗仔式因為有征服感

最鐘意係深灰
最憎係綠色

覺得深灰好型
憎綠色就冇得解

心理時鐘: 最鐘意橙色, 最憎紫色